你地當初點解做呢份工？

除左人工 真係無其他原因？
我而家係ive 讀BSE 發現好似無乜大興趣 但係都讀左成年幾 而家放棄又好似好浪費 好迷惘

好想知巴絲們有無類似既經歷 點解決

因為我淨係識呢D

Agent介紹 人生無目標

大學讀依D
但其實真正想做既係其他

因為我只係識呢d

對呢行有熱誠
慢慢發現原來熱誠只係用黎厄細佬

因為考唔到其他工

讀緊pt degree所以做住先
點知到依家業已畢都未走到

其實你大學讀邊一科 真係代表你要做返嗰一行？

你讀邊一科？

因為冇錢洗

因為要收入，又冇方向，唯有騎牛搵馬
但仲未搵到隻馬

大學讀engine, 依家做designer

因為個老闆係自己半個師兄

點解有禁既轉變？

以前女朋友介紹

Jobsdb 是但搵

朋友介紹先做

冇其他野好做咪做住先囉

same

唔洗番office

比d廣告呃左入行

可唔可以分享下

人工高左好多
個範疇未接觸過而且好專
好似好有挑戰咁

推下啦 我想聽多點經歷